朝早定放工講辭職好？

啱啱Fg 前幾日見左份工 in左唔夠五分鐘就完
晏就就打黎話第二日返工
到左今日返完先覺唔啱自己
想搵份普通5day文職 但返左先知係做執倉....

諗住聽日講辭職
應該朝早襯冇人講 定放工先講？

依家啲後生

講真
你鍾意啦

朝早即辭, 即係拎一日人工走人

打電話去講聲就得，之後拎埋第一日人工

下次見工睇清楚JD同埋問清楚interviewer要做啲咩

九成啲閪公司寫倉務助理伏鳩啲傻仔